癡撚線，Re左幾次U，食左兩條女，點知全部都有仔

而家啲女咩心態

第一件扑完之後先話有男朋友
我都打撚左個突
有仔重成日flirt我

第二件執完一劑之後佢好似唔夠喉
明明一陣約左男朋友
叫我扮佢老豆把聲打俾條仔話自己唔舒服
之後繼續扑
第二劑重要無用套

人嚟 依位病人夠鐘食藥啦～

2/10

男人老狗用咩套

有無打埋右個突啊？

講事實你地又唔信
唔信咪當聽故仔囉
只係想知道點解而家啲女咁奇怪

你搵閪屌就得
人地搵棍坐就唔得呀

有圖有真相

我唔係突登搵閪屌
只係兩條女都flirt我flirt到好似本身無仔咁
扑完知道佢地有仔之後即刻斬左纜

玩到high
主動擒上黎就車埋黎
係幾正既

不過勸你笠返個膠好啲

想點有圖呀
又唔係搵SP

你唔驚人哋男朋友有病咩

其實都唔算玩到high
只係好似普通曖昧既人咁
上左佢屋企玩下電腦撚下寵物咁
就黎料

甘人地叫你扮老豆你又扮
第二次仲要無套

斬左去邊

點知原來有仔
hi你丫 有仔早出聲麻

臭閪同臭鳩一街都係架啦 好出奇咩

真

第二劑佢主動坐上黎

咁第二劑精蟲上腦佢又主動坐上黎
第二劑之後就無再聯絡

而家想搵個女仔做愛唔難
想搵個真正想拍拖既女仔先難
有無人明

唔用好危險嫁

有無女咁唔知醜
最多咪撩下你
我唔信肯同你上床
貪你條撚識轉彎咩
又唔係揸跑車
幾百萬年薪？

reu食到女有幾出奇
肯flirt下都得啦
好心你班友仔gay少陣啦

撩撩下咪上埋床囉
唔係撩黎做乜

係的確有咁既女
同埋唔一定係要生得好靚仔
但起碼會係五官端正，然後又啱佢鍾意果類型

我唔覺得奇怪 大家尋開心正常

岩
唔一定真係好有錢先可以同女上床
其實只要你樣正正常常講野又ok識搞下笑已經好易
氹到佢就ok

咩u 樓主靚仔？

佢地係尋開心囉
但其實我係想長期發娶落去

埋土
自問真係唔算靚仔 正正常常樣 起人群之中唔會係顯眼果咋人

咁都食到一定好撚幽默

你都係想人讚你靚仔大隻姐 得啦 可以出返去

有冇乜途徑識呢啲女仔先

幽默其實又唔算好幽默
只係有時講野包裝下就ok
間唔中對話加插下啲搞笑位好易同佢地好多野吹

屌 都話唔係
上面我咪講左我真係唔靚仔都唔高大
自己知自己事

有得食仲想點啊

其實只係普通途徑ocamp之後reu
食下飯出下街
不過係有個住得比較近所以都見得幾密

唔比之前開假膠post??

你一時男一時女咁出故仔，真係冇問題？

好心你地啦
上黎連登出下膠post都要咁

屌 扮女人擺明出假膠post啦下話
而家真心想問下野

條女咁開放 都唔知同過幾多人扑啦 無套好似好威威咁 有性病又同你講咩 小心瀨野

請善用

如果之前係假膠
點解呢個唔係假膠post?

太多幻想對身體冇益

比, 你開親都膠post

睇清楚topic未
食女唔係晒命
只係想傾下點解啲女有仔重flirt得咁光明正大

唔信咪當故仔聽囉

從來唔奶

我想傾下點解你咁無知都仲咁光明正大講出黎唔撚得既

其實睇你點睇
就算我話係認真post你都當係假膠既話我點講都無用
信唔信由得你
信既吹兩句水囉
唔信咪當故仔聽下
個故仔唔岩聽咪唔聽囉~無壞架

ok

唔拍左先扑?

信就信
唔信可以當我9up

Skr skr喔亲🤙🤙

其實你想表達乜野?
你問親啲野都九唔搭八

我信你！好安答！

就係已經曖昧到出晒面好似男女朋友咁
咁有啲野唔洗畫到出晒腸"我地拍拖囉"咁樣架麻

LZ牛B
skrskr~

起底功能

下次要係佢fb,ig post合照先啦

癡線
做人唔好咁啦
你會唔會放你啲同學上黎呀

其實一早stalk晒啲fb同ig
全部都係單人照黎又間唔時打下啲感性既說話
以為實無死

呢個問題我好了解
認真都試過幾次
自問唔係咩特別靚仔好唔起眼
但就食過幾次，又係之後話有男朋友

一開頭我都覺得好奇怪
起碼試多兩次就明應該係呢個世代係咁做呢件事

樓主都有仔啦
仲去Re U食女
畀心GAY啦

互射左幾多次？？

其實我又唔係靚仔同有錢
都係搵返啲唔係靚女同有錢既flirt岩返自己門面
坦白講句其實都係啲70分左右既女仔黎
但佢地都咁樣做
8-90分果啲女仔會點

係呀係呀 下次食埋你呀

第一條女我射左一次

第二條女我射左兩次

完

姐係做好哂準備找炮友啦依d女

佢地啲fb同ig都係啲單人照呀旅行相呀打下卡咁
睇落都算係乖乖女黎

我都試過 真係好易食
有個口爆完轉個頭同佢條仔係ig post錫錫相
睇完覺得佢條仔食緊我d精

樓主我同你一樣都試過
盡早求醫！

因為gay所以無戴套

咁好似唔係幾好喎
明知條女有仔重食條女
同條女打車輪果陣好似幫條仔間接含撚咁

thx

嗯

仆完先講可能係因為你太短

我都唔明，扑完仲叫我陪佢返去佢條仔樓下先放我走

呢樣真
真係唔長

我條女老豆琴日打比我話佢唔舒服

唔怕撞到男朋友咩

有冇叫埋仔上去3p

唔係尋日既事黎
唔洗擔心你條女

我啱啱先射左入樓主屎眼 樓主仲自己騎上嚟

我都係吹下水 大家放心

請善用起底模式

有把周星馳聲

多謝樓主提醒

0/10

宜家好多女都好撚淫

淫還淫
對住自己男朋友淫is ok

( Show Blocked User - Aaron_Ramsey )完全封鎖

戴套is ok

呢句假咗少少
用以前讀書果陣打返學校請假既橋段套落去

重作喇

dllm死gay hi

中學果陣緊係難
果陣都未變聲
而家把聲起電話聽出黎同真人係兩回事黎

自貼上嚟增加可信性

睇死你隻波台煩膠連女仔手都未掂過啦

咩科 我好似識個類似嘅人

通常女仔咁主動
原因三種

樓主好有錢
或者
樓主好靚仔好型
或者
樓主好識做又好識講野氹人
或者
樓主兩次都遇上罕見大淫娃，見仔就想屌

你條女計唔計？

留名跟進 當甜故

玩ocamp冇報status?

你都幾無品
趙完唱
下次洗撚搵你解悶

無錢

唔靚仔唔型

算係有小小說話技巧

罕見大淫娃又唔算
第一條女怕怕醜醜咁上左
係第二條女主動要求第二次

唔明點解有人唔信樓主
係咪成班毒撚reu都唔敢去

請善用起底功能

計埋 咪又係0

果啲status你信？
同埋果陣都無留意佢地咩料
係後尾熟左之後先開始黎料

唔一定要佢地信
我分享一下我既經歷姐
唔信咪當聽故

thx bb

喂！我食完開post都無開名！
鬼知係你咩

唔明點解呢個年代既女仔咁撚濫

係呀，而家好多女都姣到出白汁。我有個中同，又無樣貌，又無家底學歷，搵錢唔多，最近仲量埋地，係叫高少少，識得玩。成日不斷約女出街擺上ig fb, 仲食唔少女

其實唔知算唔算濫
佢地好似無搵SP既習慣

我覺得把口真係好重要

D女想要NTR,果種背德既感覺,你識條春

有仔都周街flirt都唔叫濫

起底 負皮 上一頁

小弟真係唔識

我覺得佢地似係初頭flirt下係玩玩下既心態
但點知認真flirt左

樓主係假膠
除非係share account

男定女黎呀，樓主
接唔接受到男友曾經比人中出

得喇 哥倫布

假膠

其實我係有jer既女人
咁得未?!

偽娘

幫埋你up圖

咁樓主讀大學定中學

請問是邊一間u

求多啲

唔能係呀麻

呢啲post每逄開學都係咁回帶架啦

第一日上網?!

埋土

樓主一定好靚仔

都話唔靚仔

依家係咪又扮

想搵個專一唔偷食嘅人仲加難

係呀係呀

同意

樓主應該覺得(FF)自己好靚仔

宜家啲波台中坑係咪已經脫左節

有得食就唔好曬命啦

覺得我曲線自己靚仔既唔該追po
我一直都屌緊自己唔靚仔

系

貼條野出黎鑑賞下先，唔係好難令人信服

笑撚死 以為自己好撚型咁

臭雞